Twitter行動post 痴撚線俾人踩到上心口啦 香港留學生係英國比支那人欺凌！

成晚都無人講 係香港已經無哂言論自由 係英國都要俾人禁聲 仲要俾人用蝗語鬧 說好的香港人報仇呢！

仲有條片係成班蝗蟲去咗佢宿舍門口到用中國話鬧佢 但小薯太廢唔識upload

原因只係個女仔po咗張相上ig story
小薯英文唔好有咩資料歡迎係Twitter補充 tag你所有識嘅人唔該晒🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

詳情再上ig @hkerstandwithhk1睇

Up

香港早晨

快啲推上熱門

推

醒啦香港人

唔撚準蝦我香港國民

身在異地仲要支那人蝦

好想開多十個Twitter acc推呀

push

邊個負皮呀屌你
Mon po狗死全家

Pin this

Thanks bro i love u

Pushhhh

Push

的支那賤幾歲？你同學校講搞唔能掂就要報警就得哪！

今日爆炸案被打到入廠手足案件會上庭，跪求聲援

中學雞卦我諗
學校會話自己已經解決咗問題 唔洗警方插手 睇個校長應該唔想搞大佢 不過我都想佢報警有幾大玩幾大
Ps我唔識個香港學生 有冇人聯絡到佢

係同校長講：你搞唔能掂，令我覺得安全，「我」自己會報警！你等佢報就天光了！

根本個校長覺得香港人好恰

報警！
搵律師告9佢地！

大6人就係咁野蠻

小粉紅去死

真
咁愛國躝番中國讀書啦

垃圾支那種

報警搞大佢

【全球排中】倫敦響起「Fuck China!」號角聲

引用番英國人”Fuck China”!!!
可摸耳叫果班英國人去間學校門口嗌Fuck China
利申 講笑 間學校唔係london

批鬥啫
你惡過佢咪無事囉

同校方講
一係處理
一係就算夾錢都同你登報

香港早晨！

你個名
Btw唔該手足

Btw有冇人係上到個post到睇唔到㗎？？？

up

咪挽大佢lo
呢挺人係自己地頭蝦蝦霸霸好耐
以為去邊撚到所有人都要認佢頭

報警可以一試
唔得既就用自己方式
要令佢覺得郁你就一身蟻

Hong Kong is NOT China

我地要搵方法反擊，send 信去學校/google comment 要求解決呢個惡性事件。

咩學校呀

咩學校
想求詳細
支那賤種含L啦

感到好不安，人生安全受威脅
我要報警

支那人真係好劣質

代報警有冇用

搞大件事 有幾大得幾大

有冇資料？

起咗個幾件支那雞底先有得玩

死大陸雞打柒佢哋啦

冇追post，的中國學生點知佢ig？更何況對政治或疫情發表個人意見，係言論自由之一，個人ig更加唔關佢地事，無論佢地從咩途徑睇到

呢種已經算係構成欺凌、恐嚇同騷擾，防止對方更進一步嘅行動，少不免要搵警察報案。如果唔知同警察講乜，就直接形容佢地嘅harassment、being aggressive，話你感到非常不安，害怕他們會更進一步對我人身攻擊，反問警察應該點做。你問得佢地點做之後，佢地一定俾個answer你，同開始查，唔到學校“當冇事發生” or “想平息事態”。

記住學校嘅立場大部分係 有事當小事，小事當冇事，佢地職責之一係“solve problems”，但唔係幫你solve，係幫學校嘅聲譽solve，所以勸你唔好對學校嘅 行政、決策 期望咁高。

最後自保方面，錄片錄音係最有效方法，亦係證據之一，唔洗諗住點駁佢地，佢地咁嬲咁玻璃心，佢地講講下一定會有hate speech，不過同時要注意自己安全，出入俾人跟就預左，爭左睇下佢地會唔會出手，我估會

佢地驚條撚咩，唔好以為報警佢地就驚，佢地都預咗就算曝光，英國咁撚奶共係唔會有咩結果，間學校係中資，你估佢唔驚支那學生唔讀呢間佢無錢？香港人根本就國際孤兒

1人1email去學校la

搵人劈佢老母啦

支那雞真係以為自己大哂

學校啲老師都垃鳩圾
乜撚野唔應該係社交媒體講敏感話題

張圖整得唔錯 大家可以拎黎用

可以搵埋傳媒嫁嘛，英國普羅大眾洗乜奶共？

人少冇support既真係唔好硬碰

連學校資料都冇，講閪咩

屌你老母快撚d一齊幫拖

起個幾個學生底

upvote

弱智才會因為政治bully其他人，何況樓主發的ig是普世常識

Chase Grammar School
Convent Close,
Cannock,
WS11 0UR
+44(0)1543 501 800
Email: Info@chasegrammar.com
Principal: Mr Michael Hartland
有冇英國手足可以踩上門屌柒佢

問返佢coronavirus 唔係黎自中國，咁黎自邊到？
佢一話係黎自其他國家就煲大佢，等成間學校既排擠佢地

CHASE GRAMMAR SCHOOL
學校網頁

詳細資料

請PIN

千祈唔好比一星

支那賤畜

Up!!!幫手足呀!!

Push!!!!

認同!!!

學生年齡大概幾多？13-15？ 如果係呢個年齡層，我諗事主要更多嘅幫助

外國手足比人恰呀屌

支持報警搞大佢

屌你老母支那人

errr 要搵白人/黑人同學做朋友
去到某個時候真係要打都要打
我唔知個幾個大劣人英文有幾好啦
最好就係大庭廣眾做大佢 worse case 忍一排 summer 轉校

推
成班蝗蟲乸無法無天

拍片引佢郁手 郁手就打柒佢

呢間垃圾學校琴晚喺度del cm扮冇事發生
有咩官員可以@佢去Twitter個post?

Chase Grammar

報警之餘 再send晒email去各政府部門 你懷疑佢簽證有問題就內政部 你懷疑仍有肺炎就衛生部 你懷疑佢係Espionage就MI5

Chase grammar

俾中國人踢門嘅片

Chase Grammar School
Convent Close,
Cannock,
WS11 0UR
+44(0)1543 501 800
Email: Info@chasegrammar.com
Principal: Mr Michael Hartland
有冇英國手足可以踩上門屌柒佢

學校網頁

詳細資料

拎個bno出黎， 佢就當你自已友

推！！！

眾志 hkhiiad luke etc...
拋磚引玉

人地00後 一定無bno

我喺呢間垃圾(Chase grammar school)嘅舊生
打電話/email絕對冇用 從2015年開始間學校就已經比支那人買起咗
2016年直頭有支那supervisor嚟巡學校 我地三個boarding仲要做戲比佢地睇
我仲記得有一次有香港學生同俄羅斯學生打交, 原本個head of boarding(宜家應該換咗人)實牙實齒話報警,但係之後問完曬全部人先知原來支那人都有份,然後就壓低咗件事,全部人星期六grounding 6個鐘就算.

要解決呢件事就只可以報警,唔好比學校大, 之前boarding有人俾人偷咗500磅 學校驚影響聲譽所以壓低咗.
同埋有得走就盡快走 呢間學校嘅資源只會投放喺支那人同埋local身上
香港人好大機會全部都俾人分去一個獨立細班 然後請個垃圾大學畢業生嚟睇住佢地自生自滅
我讀完第一年都頂唔順 讀完GCSE就轉咗校

Push 食屎啦小粉紅

係等學校警，做野！

2015年開始間學校就已經比支那人買起咗

冚支剷

你覺得係香港連登仔有無咩做吓幫到個位手咳

真係辛苦晒絲打
希望有心人幫下絲打

絲打我撐你㗎

我係2015個屆嘅 原本喺香港佢地招生嘅時候標榜international嘅比例低同埋少亞洲人.
但係實際去到嘅時候 支那人大概佔internationals 80%(講緊international有成百幾個),同埋招生嘅時候完全冇提過支那人買咗股權

一定要搞大佢

一齊上去google分享下呢間學校做嘅好事

俾中國人踢門嘅片

Chase Grammar School
Convent Close,
Cannock,
WS11 0UR
+44(0)1543 501 800
Email: Info@chasegrammar.com
Principal: Mr Michael Hartland
有冇英國手足可以踩上門屌柒佢

學校網頁

詳細資料

其實我覺得依啲野最好聯絡當地傳媒
重點放大係學校唔處理+bully+中國人幾霸道

twitter link

推佢老母臭閪
垃圾支那生畜賤畜

一定要搞大件事佢

支那人就係要死！

認真講真係冇乜方法幫到, 做到最大嘅就係同傳媒施壓
但係如果玩到上報,個手足喺間學校嘅遭遇會更慘,又未搵到學校轉

Btw 500磅好撚多 唔見咗我會喊成個月
利申 窮撚

我同佢同屆嘅 我地大概20個香港人同屆都係讀完GCSE就轉走
btw樓主你唔censor個名就咁po出嚟 花式起自己手足底?

佢自爆添

俾支那人follow Ig 抵撚死

又係

唔該晒Cathy 手足會做鍵盤戰士

有無學校名？

推，貼個幾條臭閪出黎

咁比一星好似唔夠喎

Twitter行動post點解無Twitter link?

屌柒撚咗添 係咪無得del翻自己comment

第一句已經係個Twitter 推文

你漏左Twitter link, 認真

搞大佢

間野想低調，就要高調話比所有人聽佢地係病毒温床

Retweeted

天真咗少少呢間學校係中國人背地run, 佢地唔會報警
利申 以前係嗰到同人開拖 但因為件事涉及支那人所以壓低咗

CHASE GRAMMAR SCHOOL
CANNOCK

支那人冇一個無辜

間野俾大陸買起左咁使唔使戴紅領巾

推..支持手足

點樣可以搵到果幾條支那雞出嚟

有無幾隻支那雞資料

有事嗰時就一味話要同外國人講「Hong Kong is not China」
「港中大不同」「香港人不是中国人」
但係抗爭嗰時又成日精神分裂咁
「要同外國人講香港人唔係搞港獨」
「港獨輸民意」「變咗港獨就輸國際戰線」

一日唔脫中
只會搞到又比支那恰, 外國人又會當你香港人係支那人歧視你
兩面不是人

點解佢ig private 人地都仲睇到？

咁如果佢屈係黎自香港呢

Push支持英國手足

Trump都話 Chinese Coronavirus

有鬼 我諗

Push 光復香港民族

要聯同其他非蝗蟲學生一齊反擊
再黎就係反孔子學院

邊撚柒個呀死全家啦

推啊幫手啦各位

騙你老母講唔過人就欺凌人最垃圾支那滾

班狗真係好撚低賤 以前外國讀書都見識過

蝗蟲同學校懶係針對Coronavirus is China呢句嘢
玻璃心一早碎滿地

Sorry 眼咗 自膠

唔緊要 你嚇親我
幾驚真係無擺到

既然係咁，洗唔洗一人一信寫俾校長，等佢知佢咁樣處理件事，件事先會搞大?

支那臭雞比狗屌

連登仔:繼續開幾十個賣相post洗版 手足比人蝦關我撚事

癡撚線學校

tui

最好啦
有冇手足英文比較好可以寫封formal啲嘅template可以俾我哋send出去
利申 唔識寫complaint letter

Info@chasegrammar.com

Btw呢個係手足dm send俾admin叫我哋救佢！

全部都正路，推

成班赤納粹，十足sa一樣周街批鬥唔信納粹嘅人

Ig block9佢地

推翻支那

心痛手足
加油！

推
救手足

留低証據俾英國政府

仆街支那人去到外地都咁黑人憎 累撚晒全球華人俾人歧視

send email 去佢學校表示香港人極度關注事件

推呀

學校唔處理
就搵傳媒搞大佢
要搞到班大陸人比人踢出校

搞大佢
英國有言論自由
有輿論個班大陸人分分鐘要回鄉

支那賤雞要惡過佢

中港學生要比拼私了了

好想幫佢
想問除左twitter講下
有無其他野可以做？
Send email投訴？

#170 有

所有反中說話，理你學生定在職人士，一講咗對家就可以暴力對待

721 831 101

日落省學校大陸仔佔幾多%？
學校應該奶緊人民幣

喺可預見嘅將來，香港人喺仇恨嘅中心點， 有中國人嘅地方會比中國人打， 喺有外國人嘅地方會畀外國人當中國人打

脫咗歐好多學生都冇得過嚟英國返學，好多學校面臨殺校，只可以吸引中國學生保命

英國邊度
洗吾洗我過黎幫拖

認真問

好多支那人架 唔好接近

Retweeted
And you?

（生化武器）不得不防北韓伊朗中国日後都會繼續輸出新研究病毒去攬炒自由世界 佢地呢三個國家一直與自由民主世界為敵

retweet

Pish

pin

靠連登玩twitter 就算鳩數啦
依度8百幾Ike
Retweet 得4百幾
發現好多tweet 嚟嚟去去都係得5 百幾retweet

好多沉默大多數

校長雪雪聲緊

推！

又係呢啲離岸愛國主義嘅垃圾支那人
咁撚愛國做咩唔撚留返係大陸呀

冚家剷支那人

搵當地媒體啦

diu 我已經入左地圖腐皮
人呢？？？
點解得兩條cm
diu 話支持手足都垃圾黎

PUsh

求介紹

下 我又見唔到你有cm喎

成班支那八婆
幾歲啊仲成個中學生咁玩欺凌 屌

Send email俾學校施壓

幫佢哋去當兵啦

女人應該當唔到兵啩

推呀！

可以點幫

去留學就唔好搞咁多政治野啦

垃圾蝗

good，大家一齊share

pushhhhh

慰安婦

冇計啦 外國呢d學校肯定年年都收好多支那人 所以咪唔敢得罪佢地 陣間少左條大水喉點算
女手足個ig係private但佢地又會見到？d支那人follow左？點解要比佢地follow
個ig有支那人睇就預左佢地一定會搞針對同bully

開個幾件支那妹ig出黎！！收佢地皮！

罪無可恕
等我用肉棒教訓下啲大陸妹

721 831 101 1111

Twitter戰線

我係2011年個年舊生,個年仲得好小大陸人
香港人居多,不過的管理都係好唔得
讀左一年就走左

用中國發既護照就唔俾講 咁你班臭闣係英國土地上又做乜支持支那呀?
番中國啦

所以成件事係勁古怪，而且我 google check 過依家 school 係私立高中 姐係有錢money就有書讀 簡稱為野雞中小學

推

大劣人真係好鍾意踢門
之前住hall都試過比個大劣人凌晨3點踢我房門cls

我淨係見到自己個cm
明明應該有好多人
同Twitter一樣 得幾個cm

呢個好似係果區嘅member of Parliament
有冇得做啲咩幫下小妹妹

push
Retweeted加@埋local MP
@amandamilling

推推推

抵啦

當地手足互保啊

點解仲咁多星

你冇bno
又真係駁唔到嘅

推呀 竟然係熱門見唔到呢個post
有冇英國手足可以幫下個女仔呀

幫手tweet呢個

Bump

有證據嘅話就唔洗多講，直接搵律師，告間學校同班中國人，間間大學都係垃圾，唔洗指意佢地會公正判決

佢del咗個tweet

有另一個都del左 有無手足有其他？

真咩屌 Luke話要保護香港手足 但我唔明推上國際有咩問題

推啊

係咪因為呢句？

使鳩理D儒奴秦政法西斯垃圾咩?

推啊屌你老母支那人

冇追到Luke嗰邊，想問點解佢del咗tweet？

推 班仆街咁撚愛國又唔返中國讀書

Pushhhhhhh

好驚個手足有事

Pushhh

可能好多海外手足都係咁

好心酸

有報平安 放心

Btw 上咗蘋果

感謝

呢位校長話有咩問題可以係Twitter問佢
大家快啲幫手足發聲！！

bump

無人講咪你講囉屌你老味

而家咪講緊囉屌你 而家推到校長搵出埋嚟啦 你做過啲咩呀

唔該巴

屌 快啲問佢

推多幾次

屌你老母班支那狗

腿

褪

退

頹

推
但可以點幫手？

增加關注就好

你講咪有人知咪有人討論囉
屌你老味閪成日話人唔講乜乜柒柒
收皮啦你

info@chasegrammar.com

學校email 校長話有咩concerns可以揾佢
已用broken English sd左封信比佢地

多謝你俾個機會我回應喎 又多個推po嘅機會 繼續屌啦 多謝哂 我又繼續推
利申 你上個留言個負評唔係我俾

校長回應咗幾句 就潛咗水 繼續炸到佢回應為止

有冇發覺多數啲post上到熱門係因為有人係到駡戰 所以為咗上熱門 請你繼續屌鳩我 我又有多啲嘢講下

Send封email投訴佢

Email: Info@chasegrammar.com
Principal: Mr Michael Hartland

或者繼續幫手推 推到有人send email俾佢

可以參考下
Email: Info@chasegrammar.com

Hi principal

Just know it from Twitter there is a post about how a few Chinese students try to break the door in HK student room. In my point of view, you guys should take responsibility to protect all your students no matter what their political are.

Regards,
XXXXX

同佢講，咁大件事，咁香港都係獨立好啲，
廢事再累支那
激到佢地彈彈下

Mine

大神出現了

多謝🙏

Twitter都要洗佢地版呀！send email 同twitter回覆缺一不可

一定要保護手足

Do let us know if there is any reply from the school!

校長話處理完先會公開係social media交代
繼續屌爆佢

推
有咩可以幫到個位手足
蝗

有template
Ig twitter email send俾Gavin Williamson

pu

支那狗欺善怕惡 你惡撚過佢佢就收皮

真
香港人要好似外國人咁 打翻支那人轉頭

一定要添呀

快啲跟胡c苦學嘢 全民健身

其實班支那狗咁囂張都係另類恐懼嚟

佢哋覺得我咁驚共產黨你哋憑乜嘢唔驚

所以如果你惡撚過佢破除佢哋覺得共產黨惡曬保得住佢呢個諗法 佢哋就會崩潰

啱 所以更加要推
搞大件事佢 俾佢知道蝦香港人係有後果㗎！！！！

香港人要團結、強硬
唔係去到邊都會比人蝦
Pish this post

在英港人Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我在英香港人地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify "Hongkonger"

光復香港，時代革命

所以話支那人幾撚霸道，唔係你國家都要管人言論

胖虎圖真心要做返張歐美版

ching有冇收到回覆

有冇收到回覆？

冇